夢見反彈至26800

29000跌到25400
彈38.2%， 26800

50%

同感 入貨坐緊

你可以繼續發夢

越坐越低

太進取，機會率低

唔好驚就得 熄機 等數錢

264都好啦

跌唔落啦

264食，等268再沽囉

仙女發夢好準

Agree
268-270，期

彈1000點啦希望
等我走貨

265短期目標

希望侵唔好發up風

460qq要坐到幾時

Rip

越多人咁睇就一定唔會咁順利

一係唔到，一係就overshoot

有冇諗過係0.236補裂口only

彈到26500都收貨

有，但發夢382機會大d

技術性反彈

27500

今次熊市每次都係0.618
次次夾到盡

熊三黎喇, 無咁快彈
(燈下先)

仙女姐姐9月先彈?

彈咗，比夢境弱，263xx收皮

好多？

今日睇下高唔高收到，收到可能高低腳，再挑戰268

神燈

謝謝仙女姐姐指點迷津

高低腳你係用去年10月計？

大你400

短線 253xx, 252xx
不過再穿底，就失效，繼續跌，尋底

冇人預到香港咁大單
正常計都準確

係，預彈到26800，點知263xx就收皮
忍手，等見底

有初步見底signal, 目標上次短頂263xx

巴打睇現定期

現

上調目標至26800-27000

有排升

聖女女神大人

Lm

有神快拜

隻七蛾又出嚟開記招，即回

一日左喎

彈去28k夾撚死D淡友

到位

一定過27000 咁多熊係果個位

好消息盡出，要食糊，等位沽

繼續follow仙女姐姐

唔等272？

唔等285？

留名跟進

機會率姐

272了 係咪沽得

可以了，起碼高過樓主

274裂口未補 有機會夾多2/3百

想問大家買咩野？🙏🏾

7200 7500？

50 穿 250天後,似曾相識

今日一支大陽燭，都有機會

沽得

今日做左淡
好消息太多嚇到賴屎
入黎取下暖

唔洗擔心 定止蝕位就ok

275補完裂口 唔洗走 坐多陣 真係唔落咪止蝕
但如果比你扑中 佢補完即跌 咁就爽啦

輸Profit好過輸本

有本金先有得追

都留左注碼到時再加既
個strategy同你講既差唔多

今日就到275

上唔到

好倉有賺要食
沽睇位，27000樓上試一小注

Hit唔到0.618冇加注 花生算

fuel it pls

超多好消息
期指轉返高水
人民幣係咁升返
唔通中美內部真係有消息已經傾掂

係，暫時唔做淡住，等一等

個勢咁強而家到275都唔知沽唔沽

等，時機到會有signal

275反彈阻力位 亦都係補埋第一個下跌裂口
理論上如果要落就會係呢個位調頭

但企得穩既話就會係轉勢 要等下跌Signal先沽得 否則一直牛上去

已經入左場，只求下星期見一見27000

27500大阻力，都會頂住

今日應該係伊朗果邊搞到跌?
通常唔係真開拖呢啲消息好快消化
今個月下半場點睇

呢個月已經彈到差不多，有止賺盤

今日跌落黎都仲係高水
睇黎月底前都唔可以太淡

已經全食
手痕開左張10月put

又- Over 300... 太多了麻....

尋底？